[Amazon]《Modern Love 現代愛情》有Anne Hathaway, Andrew Scott！！

Modern Love is an American romantic comedy anthology web television series, based on the weekly column published by The New York Times, that premiered on Amazon Video on October 18, 2019.

安妮·海瑟薇、蒂娜·菲、戴夫·帕特爾、凱瑟琳·基納和索菲亞·鮑特拉等明星參演的亞馬遜新劇《現代愛情》（Modern Love）。該劇共8集，故事取材於《紐約時報》的專欄和相關播客，探索了現代愛情的方方面面。預計於明年在亞馬遜自己的流媒體平台上開播。

Trailer 話係 base on 8 個 真人真事

睇左頭兩集... 兩集都幾好睇...有少少 love actually既感覺。

暫時睇左頭一集
真係好有現代人個種感覺
佢隱晦咁講出寂寞、其實又有個知音人等住你

一連八集真人真事改編自
八個在紐約時報專欄刊登過的愛情故事
很寫實 不離地
第一集「守護你的愛情」
女主角叫Maggie
她是一個活潑、健談的富家小姐
她有一個同樣聰睿的守門人叫Guzmin
Guzmin亦師亦友 從始至終支持住他的Miss Mitchell
這種關係算是愛嗎？
有觀眾看完覺得好像《讀者文摘》裡面的
愛情散文這樣的淒美
不知道你們看完第一集又有甚麼感受呢？

你曾有過守衛般的愛情嗎? 女神安 海瑟薇參演新劇《Modern Love 現代愛情故事》01

官方預告

偷看8個愛情故事摘要

無人睇？

現代愛情 = 有樓就上得 臭雞

第二集 - 當管閑事的記者 是你的邱比特
愛情是一朵長在懸崖峭壁上的花
想要摘取就必須要莫大的勇氣
而如果恰恰你缺乏了這份勇氣
那你將會與這世上最美好的事物失之交臂
《Modern Love現代愛情故事》第二集
Josh跟Emma原本一起走在平行線上
突然卻變做了分叉線
記者重遇上十七年前最重要的男人
原來他沒有爽約 只是出了點小意外
但是勇氣在這段感情卻不適用了
兩個人的告白 使到大家有所釋懷
記者也真情卻無意地做了Josh的邱比特

遺憾的愛情可以用勇氣來挽回嗎? #現代愛情故事 第二集 愛的自白 當管閑事的記者 是你的邱比特

咁總會有人無樓

第三集 愛的勇氣 「不論我是怎樣 請愛我的所有」
人都是多面的 要是只有一面
那世界將會多麼無聊
正因為如此 人的一些多面性往往不太容易被人接受
例如是患有躁鬱症的人
Lexi (安海瑟薇飾) 本是個富魅力及智慧的女生
可是從小受躁鬱症困擾
抑鬱狀態突然出發作時
破壞所有的東西
包括剛剛認識的男生 Jeff
Lexi最終能否打破困局？

愛情能令你誠實面對自己和別人嗎? 安海瑟薇飾演精神病人《現代愛情故事》03 愛的勇氣 不論我是怎樣 請愛我的所有

《現代愛情故事》第四集
丹尼斯與莎拉是一對老夫妻
可是兩人最近的情感出現了一些大問題
以至於要找婚姻輔導幫忙
感情時好時壞像坐過山車
但大家持續改變 坦誠相見
機械壞了可以修理 感情也一樣可以
現代人就是將壞了的東西直接換新的
其實很多愛情的結束都是源於沒有好好溝通

機械壞了可以修理 感情也可以《#現代愛情故事》04 愛的突破 齊心協力才能令遊戲繼續 #ModernLove #渡久地